8月5日香港人需要被罷工

香港人85需要被罷工
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角
7:00am全民不合作運動
港鐵車長/站長
香港人需要你

我訓過頭唔落車sor

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站場
請幫幫手

一定要停西隧

帶喼遊車河

星期一拖喼企月台

堵塞各個主要交通幹道
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合

聽日罷工只係得一次機會, 輸左就再冇下次! 大家快入!!!

入黎傾

唔想比人打
唔番工了

Push

佢夠膽咁搞咁佢果二千人寫定遺書都得啦

北區主要出市區巴士總站：
華明總站
聯和墟總站
上水總站

唔好搞 一塞左北區人就出唔到市區 仲入唔到機場

觀塘甘多公司係果度,如果係觀塘集會，會5會令到更多人可以罷工？
觀塘交通去邊都得走佬都方便d

好危險 唔返了

推呀！

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角
7:00am全民不合作運動
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

全人類聽日5點返工返學
下下7點先返 人地早過哂你地喇

聽日罷工只係得一次機會, 輸左就再冇下次! 大家快入!!!

冇錯

不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」
不要說「香港警察，知法犯法」
試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」
終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信好快用得
「殺人兇手」

人夠多
可以係路軌練跑步
佢地要用好多人力物力去捉你幾個
分3/4team都夠玩一個上午

全人類聽日5點返工返學
下下7點先返 人地早過哂你地喇
所有文宣即刻停止宣傳7點

聽日罷工只係得一次機會, 輸左就再冇下次! 大家快入!!!

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!